［有圖］好撚大獲！各位手足請小心！

大搜捕

我懷疑所有浸大學生已被起底

要推比全世界知

推

推呀

要比全世界知

呢個就係如果送中法 過左之後
警察公安拉你嘅方法

多謝義士 起碼而家香港人仲可以圍警局聲援

Push

pish

push

無大台就想屈各個學生會

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

佢地無招啦嘛

真 亂加罪名

由佢噚日拆證物嚟「示範」都睇得出佢哋都唔係旨在入罪，係另有目的

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

黑警上網都搵到所有學生會成員名單啦
似想用搜查令入學生會會室充公物資 然後又講到入面軍火庫咁

fact check?

好合理，警渣一定係針對學生會人物

大撚鑊
分分鐘告埋CP

狗

其實由六月頭開始已經有

其實做得學生領袖應該係要預左會咁
但而家係所有學生同其他示威者都要小心呢d陰濕招數

平時要做定好電腦安全係基本

Keep住扮偶遇恰𡃁仔
出過面嘅學生出個街都要超小心，肯定popo keep住跟！

我嗲啲個日都咁講

Push
垃圾錢大康

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

pusk fuck popo

推呀dllm

有權有手，為求目的不擇手段

好合理，休班警啊拿，比本紅色簿仔等下

做定電腦安全，或係時候學學換電腦，舊那部搵人收留啦

黑警冇得救！

呢d無論係咪fact都要小心架啦
幫推

可否盡快先搬走電腦？

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

巧合見到 拍戲咩

我都有圖，不過唔識上載，我打出黎

（人手轉發）
我朋友既家姐既同事個老公個遠房親戚爆料，林鄭其實係高精密機械人，所以只識重覆指令，只要向佢淋水佢就會壞，不要問，唔講得咩人、講左會死，請轉發，好人一世平安

我屌，乜尻都無就轉發同推，你老母比個腦你係咪裝飾黎？

浸大學生小心

DLLM

麻煩forward 比事主或浸大學生會

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

Push ar

買筆都要申請搜屋 全線書店可以執哂佢

要小心

Pish

記唔記得之前 bu account 被 hack 唔知有冇關係😯

有敏感身份果班自己識做啦

push
我唔解鎖
我無野講

之前浸大moodle俾人hack單野係咪關事

推，推到全香港義士都睇到

又準備屈方生電腦有cp

推推推推

依班黑警係都要搞事

推推

推
同屈個失明人士偷睇文件有咩分別??

好仆街

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

小心為上

唔好俾佢拉到！入去睇點減少落單手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

已經入左屋？ 咁掉左電腦咪得

已經拎咗電腦睇？

推
屌你老母黑警

仆街黑警

搵人教下媽媽處理咗部電腦先啦

PUSH

提早感受送中條例有幾撚惡

亂用搜查令

推
咁我地可以做到啲咩？

垃圾警察

開始亂屈狗人了
香港人讀大學就有機會比人拉

納粹黨秘密警察

其實好多大學校長都好紅
例如港大浸大

仲有估計跟晒 會長 副會同其他人
因為你會見到驚力 明顯係好少
其他驚力用晒去搵係唔係有咩所謂大台
係呢2星期見到既明顯分別

Wa dklm

Dklm

Bu手足 小心

🐎

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

推比全世界知

警黑刀手冇人提

Fact check 左未？原文係喺邊個page? BU secrete?

？？？得張圖？？冇其他？？？